［每日10PM］怒吼 光復香港 時代革命

頭先出面有人怒吼 光復香港
奈何依家太夜 小弟怕嘈親屋企人所以無應到希望果位巴打見到呢個post唔好介意
大家都要每日10PM 養成習慣

時代革命！！！

利申窮撚屋企細

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

光復香港

時代革命

係屯門？

我媽鬧我啱啱10點唔提佢嗌

唔好意思, 阻一阻你

[贏既策略] 塞爾維亞Otpor的成功經驗

我諗周圍都有 光復香港已經取代咗“我翻黎啦”

時代革命！！！